[足球]其實而家街場跟隊係咪已經絕左跡？

經過見親唔係俾人book左場就係踢league 究竟而家邊到有隊跟踢下波仔

沒有

星期日朝摩士仲有

球王

觀塘都仲有細場可以跟下隊

其他區就唔知了

btw幾年前九龍灣通宵場試過半夜4點都有人黎跟隊

係咪好細果個5人場？
果到幾好玩 有d人都幾勁下

毒撚最怕有人跟隊

認真個個場係邊頭
之前聽過但google唔到

屯門有時會有

九龍灣巴士廠？

屌 維園日日都大撚把啦

係呀 唔知巴打係咪都講果到

通常個場附近有得泊車
多數黃金時段都係俾人book 㗎啦

反而啲偏僻/屋村/圍村場多跟隊

樓豬找數未

琴日同siuma哥去林士德跟隊屌佢老母兩邊俾人book哂場